<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Showcase Template</title><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/</link><description>Recent content on Showcase Template</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/Color-blending/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/Color-blending/</guid><description> Color blending #</description></item><item><title/><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/Posteffects/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/Posteffects/</guid><description> Posteffects # Blur #</description></item><item><title/><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/Procedural-Texturing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/Procedural-Texturing/</guid><description> Procedural Texturing #</description></item><item><title/><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/Spatial-coherence/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/Spatial-coherence/</guid><description>Texturing # Problema # Implemente un banco de imágenes de tal forma que pueda escoger imágenes de el, implemente un pixelator que no use coherencia espacial.
Manual de usuario del Sketch # El skectch cuenta con un slider, el cual permite cambiar el nivel de pixelamiento de la imagen, entre mas grande sea el valor del slider, menos pixelada estará la imagen. Gracias al selector debajo del slider, es posible cambiar entre la imagen pixelada y la imagen original.</description></item><item><title/><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/texturing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/texturing/</guid><description>Texturing # Problema # Implemente herramientas para variar la luminosidad como HSL o HSV y añadale tinte a las texturas mediante la mezcla de colores
Manual de usuario del Sketch # El sketch consta de una imagen cuyos tintes de color y luminosidad varían dependiendo del valor asignado por el slider, cuyos valores se situan entre 0 y 1. En la parte inferior del slider se encuentran 4 botones cuya prioridad está organizada en el siguiente orden: Imagemix Colormix hsl hsv En caso de que un botón en específico esté activado, los de prioridades inferiores no tendrán efecto sobre la imagen.</description></item><item><title/><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/Photomosaic/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://joluva.github.io/showcase/docs/Shaders/Photomosaic/</guid><description>Photomosaic # Strategy # Ejercicio
A continuación se implementó una aplicación visual de mosaico. Introducción # En el campo de la informática visual, las aplicaciones basadas en mosaicos han ganado popularidad debido a su capacidad para representar y manipular imágenes de una manera única y creativa. Los mosaicos consisten en la subdivisión de una imagen en pequeñas piezas llamadas teselas, que se ensamblan para formar una composición visual. Algunos de los enfoques más comunes incluyen la selección de teselas basada en la similitud de color, textura o forma con la región objetivo.</description></item></channel></rss>