<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Showcase Template</title><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/</link><description>Recent content on Showcase Template</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/convolution/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/convolution/</guid><description>Convolution # Problema a resolver # Implementar un programa que permita implementar distintos kernels.
Introducción # Los filtros de convolución son herramientas esenciales en el procesamiento de imágenes. Son matrices numéricas que se aplican a una imagen para resaltar características específicas de la misma, como bordes, texturas y detalles. El proceso de convolución consiste en deslizar el filtro por la imagen y calcular el producto punto entre los valores del filtro y los valores de la imagen en la región de la imagen que coincide con el filtro en cada posición.</description></item><item><title/><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/histogram/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/histogram/</guid><description>Histogram # Problema # Implemente un programa que soporte la visualización del histograma de una imagen Introducción # Los histogramas RGB (Red-Green-Blue) son una representación gráfica de la distribución de los niveles de intensidad de los componentes rojo, verde y azul de una imagen. Cada componente de color se mide en una escala de 0 a 255, donde 0 representa la ausencia del color y 255 representa la presencia máxima del color.</description></item><item><title/><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/kinegram/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/kinegram/</guid><description>Kinegram # Problema a resolver # Implementar un kinegrama.
Introducción # En términos de ilusiones visuales, un kinegrama es una técnica que crea la ilusión de movimiento a través de una serie de imágenes estáticas. Es similar a una animación, pero en lugar de mostrar una secuencia continua de imágenes, utiliza una serie de imágenes discretas que se reproducen rápidamente para crear la ilusión de movimiento. En otras palabras, un kinegrama es una serie de imágenes que se reproducen en rápida sucesión para crear la ilusión de que la imagen está en movimiento.</description></item><item><title/><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/lightness/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/lightness/</guid><description>Lightness variation # Problema a resolver # Implementar un programa que permita variar la luminosidad de una imagen.
Introducción # La luminosidad de una imagen se refiere a la cantidad de luz o brillo presente en la imagen en su totalidad. En términos de procesamiento de imágenes digitales, la luminosidad se puede medir en una escala de valores numéricos, que van desde 0 (negro total) hasta 255 (blanco total) en el espacio de color RGB (rojo, verde, azul).</description></item><item><title/><link>https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/moire-pattern/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://joluva.github.io/showcase/docs/visual-Illusions/masking/moire-pattern/</guid><description>Moiré pattern # Problema a resolver # Implementar un patrón de Moiré.
Introducción # Un patrón de moiré es un patrón de interferencia visual que se produce cuando dos patrones de líneas se superponen en un ángulo específico. El patrón resultante puede ser una serie de bandas oscuras y claras o un patrón de ondulaciones que parecen moverse o vibrar, incluso cuando las líneas individuales están estáticas. El patrón de moiré se produce porque las líneas de los dos patrones se superponen y crean zonas de mayor o menor densidad de líneas en diferentes lugares de la superposición.</description></item></channel></rss>